覺唔覺d人係唔係都利申自己考車一take pass好黑人憎

我覺得肥多幾次個駕駛安全意識越高
仲有留意到某d人明明考自動波但同朋友講棍波係咩心態

利申一take pass

收嗲啦弱智仔

邊個再利申一take pass我見一個扑一個

自己一take pass唔到就係度嘈

憎有錢佬既9成係窮鬼 道理一樣

經歷過失敗既先係真男人

我一take

我覺得好多人一take都好鐘意講風涼話

樓豬兩take?

當樓主過咗嗰陣，就會發覺自己之前肥咗嘅嗰幾次，係幾咁ON9，就會加入我哋風涼行列。

利申：一TAKE過

一啊

咁一take真心勁既

1137 4次一take pass

利申: 26 46 一take pass

即係唔係真男人啦 你上面咁講

唔覺
利申：1take

唔覺

利申：1 take fail

1 take pass有撚用咩
買唔起養唔起車一樣係垃圾

係
本身都唔想pass

唯有咁樣打飛機啦

我學車嘅時候已經買咗車

起碼3成運氣 4成考官心情